今日去見工 樣衰到嚇到hr叫保安

是咁的 今日去見份文員工
我坐底之後hr個八婆問我點稱呼
我話我叫師父哥（我個名諧音）
跟住佢西左我面講 吓？
以為佢聽唔到咁我重複多句
係師父哥呀經理
唔講由至可 一講塊面仲黑撚過黑鮑
可能我個名加左個哥字佢唔like
我心諗吳業坤都叫坤哥啦
咁我醒水 即刻補飛話自己叫師父
屌拿星 佢即刻串鳩我話我咁既工作經驗學人叫師父
咁我都假假地ive大學畢業
我即刻反佢枱屌佢係低學力廢柴 字都唔識一隻學人咁串
當場屌佢老母 問佢知唔知咩叫莫欺少年窮
跟住我就比保安拖左出去
如果我生得係靚仔一定唔會發生呢件事

哦

屌你老母，浪費我人生20秒

Haha